重奪吐露港公路？

開學了，開學了。

想嚟多次中大二號橋之役？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

重奪既諗法係好
但大趨勢唔係可以陣地,
所以麻煩各位軍師諗一諗, 點樣可以重奪, 又唔洗陣地

但係好各間大學會唔會已經停止咗開放式管理？

除左嶺南教大唔清楚 其他都有黑人保安守出入口 出入要有證

嶺南正門有安檢。